如果今晚仲係8號波 Apple Event會唔會delay

Push

拉

Pish

Delay no more

你係咪覺得好好笑?

你係咪覺得我講笑？

是

Cook 仔8號波都要開發佈會

仲癲過日本啲社畜

Don't make on9 famous